[
  {
    "date": "2025-08-22T14:00:52-05:00",
    "message": "Merge branch 'main' of https://github.com/oicampo-uao/Proyecto-DB2-2025-2-G2",
    "files": [
      "Evidencias/Etrevista A.docx",
      "\"Evidencias/Revisi\\303\\263n_Necesidades_No_satisfechas.txt\"",
      "Evidencias/entrevista d.docx"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-22T14:00:23-05:00",
    "message": "Correcci\u00f3n de Perfil de Usuario y Creaci\u00f3n de Validaci\u00f3n de Requerimientos",
    "files": [
      "\"Evidencias/Perfil de Usuario Proyecto Dise\\303\\261o Biom\\303\\251dico 2 (1).pdf\"",
      "\"Evidencias/Perfil de Usuario Proyecto Dise\\303\\261o Biom\\303\\251dico 2.docx\"",
      "\"Evidencias/Validaci\\303\\263n de Requerimientos.docx\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T01:58:27+02:00",
    "message": "Actividades Entrega Semana 2.\n\nEn esta semana realic\u00e9 una entrevista a una familiar de una persona con discapacidad visual, como se puede ver en el archivo llamado \"Entrevista 2\" y realic\u00e9 el Perfil de Usuario seg\u00fan la entrevista al paciente de la compa\u00f1era, el cual presenta una enfermedad de la cual queremos indagar m\u00e1s.",
    "files": [
      "\"Evidencias/Cronograma dise\\303\\261o 2 (1).xlsx\"",
      "Evidencias/ENTREVISTA 2.pdf",
      "\"Evidencias/Perfil de Usuario Proyecto Dise\\303\\261o Biom\\303\\251dico 2 (1).pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-08T22:10:13+02:00",
    "message": "Entrega 1 Catalina Devia (Corregido)\n\nEntrega No. 1 de curso Dise\u00f1o Biom\u00e9dico 2.\r\nSiguiendo el orden del cronograma nuevo, en esta entrega hice parte de la creaci\u00f3n del documento del proyecto el cual adjunto como archivo.",
    "files": [
      "\"Evidencias/Cronograma dise\\303\\261o 2.xlsx\"",
      "\"Evidencias/Proyecto Dise\\303\\261o biom\\303\\251dico 2.pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-08T19:29:03+02:00",
    "message": "Entrega 1 - Dise\u00f1o Biom\u00e9dico 2\n\nEntrega No.1 de curso Dise\u00f1o Biom\u00e9dico 2.\r\nIntegrantes: \r\nOriana Monz\u00f3n Sandoval\r\nNayer Isabella Avila Oviedo\r\nElizabeth Vasquez Rivas\r\nCatalina Devia Galindez\r\nClaudia Paola Holguin Velez",
    "files": [
      "\"Evidencias/Cronograma disen\\314\\203o 2.xlsx\"",
      "\"Evidencias/GUI\\314\\201A DE ENTREVISTA.pdf\"",
      "\"Evidencias/Gra\\314\\201fico a\\314\\201rbol de problemas ilustrado verde y azul.pdf.pdf\"",
      "\"Evidencias/Proyecto Disen\\314\\203o biome\\314\\201dico 2.pdf\""
    ]
  }
]