[
  {
    "date": "2025-08-29T07:28:20-05:00",
    "message": "OBJETIVOS Y ARBOL DE OBJETIVOS corregido",
    "files": [
      "Evidencias/OBJETIVOSyARBOLDEOBJETIVOS.docx"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-29T07:19:25-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/Arbol de Objetivos.pdf",
    "files": [
      "Evidencias/Arbol de Objetivos.pdf"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-28T16:08:31-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/Caja negra, caja transparente _Claudia.pdf",
    "files": [
      "Evidencias/Caja negra, caja transparente _Claudia.pdf"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-22T11:41:37-05:00",
    "message": "An\u00e1lisis Causas y efectos corregido",
    "files": [
      "\"Evidencias/An\\303\\241lisis de Causas y Efectos.docx\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-22T11:27:50-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/An\u00e1lisis de causas y efectos.pdf",
    "files": [
      "\"Evidencias/An\\303\\241lisis de causas y efectos.pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-22T11:24:23-05:00",
    "message": "B\u00fasqueda de referente o inspiraci\u00f3n",
    "files": [
      "\"Evidencias/Busqueda de referente o inspiraci\\303\\263n  (1).docx\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:26:55-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/NAYER AVILA",
    "files": [
      "Evidencias/NAYER AVILA"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:23:28-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/Cronograma disen\u0303o 2.xlsx",
    "files": [
      "\"Evidencias/Cronograma disen\\314\\203o 2.xlsx\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:08:35-05:00",
    "message": "Create NAYER AVILA",
    "files": [
      "Evidencias/NAYER AVILA"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:07:15-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/Gra\u0301fico a\u0301rbol de problemas ilustrado verde y azul.pdf.pdf",
    "files": [
      "\"Evidencias/Gra\\314\\201fico a\\314\\201rbol de problemas ilustrado verde y azul.pdf.pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:06:55-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/Proyecto Dise\u00f1o biom\u00e9dico 2.pdf",
    "files": [
      "\"Evidencias/Proyecto Dise\\303\\261o biom\\303\\251dico 2.pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:06:43-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/Proyecto Disen\u0303o biome\u0301dico 2.pdf",
    "files": [
      "\"Evidencias/Proyecto Disen\\314\\203o biome\\314\\201dico 2.pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-15T16:06:30-05:00",
    "message": "Delete Evidencias/GUI\u0301A DE ENTREVISTA.pdf",
    "files": [
      "\"Evidencias/GUI\\314\\201A DE ENTREVISTA.pdf\""
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-14T23:16:58-05:00",
    "message": "Objetivos, selecci\u00f3n bibliogr\u00e1fica, \u00e1rbol de objetivos",
    "files": [
      "ENTREGA NAYER AVILA.pdf"
    ]
  },
  {
    "date": "2025-08-08T15:53:37-05:00",
    "message": "Realic\u00e9 el An\u00e1lisis de causas y efectos, tambi\u00e9n el \u00e1rbol de problemas",
    "files": [
      "ARBOL DE PROBLEMAS.png",
      "\"An\\303\\241lisis de causas y efectos.pdf\""
    ]
  }
]